cameron stewart to kanadyjski rysownik komiksowy najbardziej znany z prac dotyczących catwoman tworzył rysunki do wielu komiksów min green arrow dc comics assassins creed batman linki zewnętrzne w serwisie comicbookdbcom